在海參崴宣示中華民國主權

有人敢收回香港，但對海參崴隻字不提，實屬欺善怕惡之舉！